求屌醒

比條女呃過3次 但明知佢仲愛你
你仲應唔應該信佢？ 等佢反反來？
夠竟係一次不忠 百次不容
定係
知錯能改善莫大焉？

呃返佢3次睇下佢咩反應再決定

呃你咩先

當叫雞

幫我含撚先，再睇下點

佢呃d乜啊

佢有個好close 既朋友 我知左佢地有路
佢話應承以後條女搵親佢/見 都同我講
但比我發現佢地有私下見
Long d Jj is so fucking sad

佢都唔care既 呃都都唔會留意到

R吓痕姐

我係個男仔都呃鳩你啦 有冇腦

點解要呃先？

les?

點解咁問？